每日臨訓前 都會寫一封信比手足

8月6日 Andy
8月7日 姚少康手足
8月8日 全叔

我會每日寫好一封信
就上黎update一次

希望有手足可以跟我機

24歲的簡健煌（Andy) 在去年7月28日的上環警民衝突中，被控於西邊街、皇后街之間的德輔道西一帶，連同其他人參與暴動。他透過律師於庭上透露將會承認暴動罪，並願意撤銷擔保，需即時還押。他亦是反送中運動中，第二位承認暴動罪的手足。

同道們如希望向Andy 送上祝福和問候，可以將信件和心意卡寄到本平台郵箱：尖沙咀郵政信箱98697號，我們會將信和卡一一交到他的手中。

姚手足

去年10月13日23歲舞台燈光設計師姚少康在將軍澳街公園外企圖點燃汽油彈擲向正在清理路障的警員，他早前承認公眾地方管有攻擊性武器及有意圖而企圖縱火兩罪，胡雅文法官考慮到被告的年紀，以及他無案底的背景和求情，認為除了他即時認罪外，沒有其他減刑因素，判處他入獄4年。

details ?

how ?

全叔

年逾六十、已經退休，本可含飴弄孫及安享晚年的全叔，涉嫌於今年3月向上水已婚警察宿舍投擲汽油彈，原被控縱火的他，前天突然被額外加控管有腐蝕性物品，以及管有物品意圖作非法用途使用兩罪。從來全叔甚麼資源都不欲擁有，香煙、私家飯他都一一推卻，每次都說希望把資源留給其他有需要的年輕人。連保釋候審他也暫不欲申請，從三月開始一直還押至今已近五個月了，正等候本月下旬再度上庭。

面對失去自由的日子，個多星期之後更是全叔自己的生日，而陪伴自己的，就只有冰冷的四面圍牆。

本平台現呼籲同道向全叔送上生日卡或祝福語，希望他縱然面對政權打壓，仍然知道有很多市民正關心他的情況，亦希望他不要氣餒。

同道可將生日卡及信件寄到本平台：尖沙咀郵箱98697號，我們會將大家的心意轉交到全叔手中。

只要每人多做一步，就可為被囚禁的義士送上無限溫暖；一句生日快樂，已可令在囚者感覺不被遺忘。他們身陷港共黑獄的這段漫長苦日子，需要我們每一個人支持他一起撐過去。

[突發] 原來用電話都可以同在囚嘅手足聯絡！

女手足同21歲以下比較少信，希望大家寫多啲
仲有希望有能力嘅手足寫下英文信

寄信方法

1. 星火轉寄 (上面我有貼星火既郵政地址）

2. 邵家臻議員轉寄

【召喚寫信師】

「和你做筆友」懶人包！
快啲寫信寄嚟：邵家臻立法會議員辦事處
（香港中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室）

詳情睇佢Facebook

3. 燕子生命

網上與在囚手足傳達訊息

我啱啱都寫左
用swallow life好方便

我仲係堅持手寫
我覺得會更有誠意

推

我都係 因為發揮空間大啲
可以自己print下啲圖

不過可以兩邊都寫

手足好好心機
對唔住我好懶啲字又唔靚

每人做多少少就多好多

幫手retweet同比solomon睇

我都會加啲圖落去
有時都未必諗到太多野寫

Pish